Keterangan untuk akun LPPM 
username : m.agre
password : 123123

Keterangan untuk akun Mahasiswa
username : A2.1700069
password : A2.1700069Aa*

Keterangan untuk akun Prodi TI
username : 0428058704
password : 0428058704Dsn*

Keterangan untuk akun Dosen 
username : 0017067902
password : 0017067902Dsn*

NP : Untuk FILE DATABASE Ada di folder luar dengan nama file db_sisds(1)(1).sql 
Ketika LPPM create akun dosen,mahasiswa, Kajur maka otomatis password sudah di set sendiri akun mahasiswa maka passwordnya : NIM+Aa* dan untuk dosen,prodi NIDN+Dsn*.
Terimakasih kami ucapkan kepada dosen terkait atas bimbingannya selama KP 2020-2021 sehingga berjalan dengan lancar.
Kami Kelompok KP 18.
